★12月16日 幣少爺預告下午派飯 但飯店唔知情

深水埗昨日(15日)天降鈔票事件，疑為搞手的幣少爺黃鉦傑在其fb貼文，指於今日(16日)準時下午4點直播，會在深水埗明哥的飯店做慈善，買飯票派比老人家。今早東網記者到明哥的飯店了解，但明哥要出席活動而不在店內，但職員均表示無人知道有關事件，他們一切工作如常。協助派飯的義工傅先生表示無收到通知，而他們本身今日亦有派飯活動，仍然如常進行。

據悉，警方就此事件亦曾向明哥了解，但明哥本身什麼也不知道，亦未有收到任何人士通知有關事件，而飯店運作一切如常。

依條友係咪傻撚左

屌你老味,敢做又唔敢認,我點有信心買你D礦機呀

其實唔認，側側膊咁，要威又要戴頭盔真係好柒
倒不如做完報警自首，仲有大把人請願希望輕判
咁樣來回幾次新聞已經紅過豬頭炳，可以唱十年
唔洗搞完一單又一單咁辛苦

本身今日亦有派飯活動

咪扮係你派喎少帥

stop making stupid people famous

唔出奇
佢買飯盒渣麻

免費上報

政府幾時拉鳩佢
之前d人退款仲未退到

佢愈做得多野 姐係愈快爆

其實架陣bitcoin跌到仆街

條友佬唔掂咪要整色整水宣傳囉

差佬未有證據證明係佢掉錢落街